時間耐唔係一個忘記嘅藉口

我都想可以好好重新開始 但唔係只有我自己一個人嘅重新開始
我從來無忽略過身邊嘅人同事 我有去關心過其他嘢
只係我自己嘅事我腦入面心入面都仲有係到
唔會唔記得 唔好唔記得好無
大前日你已經唔記得咗 定係你故意唔記得
我唔理 我都仲係好好記得之前
年輕咁又點 後生就一定要搵好多個去試㗎咩
至少我唔係啲咁嘅人

算啦

加油⛽️曹總💪🏼

55

100/10

有時啲人係身邊擦過同我打招呼
我都唔撚記得邊個

無哂啲合照又點
啲回憶仲係心入面
要合照可以曬返哂出黎
點解要否決哂過去ge種種

agger

尋日既野我都唔撚記得